Аутентификация проходит следующим образом:
1. Делается POST /login или /register.
2. Возвращается хэдер Set-Cookie: sessionid=...
3. Все запросы, для которых нужно быть аутентифицированным, должны содержать хэдер Cookie, а этот хэдер должен содержать sessionid. В противном случае возвращается 401. Если сессия устарела или айди сессии неправильный, то тоже возвращается 401.